人妻瞞婚前曾被撿屍懷孕產子遭悔婚還挨告

一名杜姓女子因為家暴逃家，想回去時又發現門所被換了，心情低落到酒吧喝酒，結果又被撿屍性侵，因此懷孕生子，後來何姓前夫發現戶口多了一個小孩，因此怒告通姦，雖然因為沒有證據通姦罪獲不起訴，但她拿前夫印章辦戶籍仍涉犯偽造文書，因此被判刑2月，得易科罰金6萬元確定。

據判決書，杜女挨告後，指稱2011年遭何男家暴，報警後一段時間不敢回家，但後來要回去卻發現何男已更換門鎖，只好離家，一天心情很差就獨自到北市羅斯福路一家夜店喝到爛醉，結果醒來後發現自己一絲不掛躺在摩鐵裡全身痠痛，但不確定有沒有性侵，所以沒有報警，但3個月後就發現自己懷孕了，想墮胎又不知道父親是誰，無法簽字，後來小孩出生要報戶口，就只好偽造前夫簽名刻印章，種種行為都出自於無奈。

檢方調查時，由於何男沒有任何通姦證據，因此不予起訴，而法官認為，偽造文書雖然屬實，但不影響其品德、名聲、信用，又小孩是登記在他名下，也沒有侵犯名譽及配偶權，因此杜女僅被依偽造文書罪判刑2月，得易科罰金6萬元確定。

道德題：撿屍被攪大左該不該落仔，但BB是無辜的

生左仔唔係自己嘅都可以告唔入通姦

唔知有冇比人搞過點解唔食事後避孕藥

要尋找真兇